聽日4:30am? 你在說笑嗎？

睇你班友起身痾夜尿都冇咁早

重整旗鼓再黎過。。。。。香港人，唔好認輸啊！！！
黎明行動，攬佢老母炒！